有冇發覺宜家麥旋風同新地筒係無分別

以前食麥旋風啲雪糕真係轉下 啲雪糕同啲雪糕撈混哂 真係好好味
但係最近幾次食都係啤完杯雪糕跟住加啲曲奇碎就出
咁同我買杯新地筒有咩分別 貴十蚊淨係多咗幾粒曲奇碎

咁你咪同佢講加完先轉

冇左聰明豆味之後都冇食過

宜家係連轉都唔轉